愈黎愈多人去西藏

今年突然身邊多左好多人去西藏拉薩
究竟咩原因多左人去？

愈黎愈貴

因為d人去黎扮領略人生
去一次就好似看破曬紅塵 打篇千字文就係一個旅人

以為獨立左，當去外國

20年前去就話夠特別啫.冇朋友去過啫
而家連西伯利亞都已經大把遊記啦,

認真問
宜家有乜地方稱得上特別？

南美？非洲？中東？南北兩極？

喺西藏